黃圈係咪有鋪「宅男」癮？郁啲就以為人哋對你有意思？郁啲就話人暗華？

宅男就係任何跡象都過分演繹，異性望你一眼，就覺得人哋都幾好，好似對你有好感。人哋個對鞋係Nike，啊！原來我哋都幾夾⋯⋯

您up乜

黃圈有啲人就不斷解讀啲公眾人物，又話個位戴口罩，又話另一位著黑衫。

最經典都莫過於，李嘉誠個：黃台之瓜，何堪再摘。令到李生一時之間變成宅男「女神」，黃絲大佬⋯⋯